［追擊肥婆 人人有責］一人一個肥婆仆街既地方

我先
屌你老母肥婆坐巴士小巴
肥婆一定坐兩人位 點解？
因為佢地要坐1.75個位
剩低0.25咪我地受囉
夾到我地三文治咁撚樣
仲未計汗臭 成部大型垃圾車咁
有時趕返工都焗住要上車
強烈要求立法監管肥婆出街

成日好大力咁呼吸
連空氣都要搶
大量排放二氧化碳
加速全球暖化

少d肥婆可以解決全球糧食問題

肥婆屠宰場
一黎減少糧食消耗
又可以增加供應
此消彼長

邊個夠膽食肥婆，啲肉臭嘅

好多時都老奉咁 自我中心
腦細胞變曬做消化細胞/脂肪

呢個真
點解肥婆咁撚自信要個個人聽哂佢講
仲要多數都係好臭格

腐肉

肥婆講野勁大聲 嘈音污染

追擊肥婆人人有責

肥婆通常都係爹聲

因為肥婆令到美極貴左

肥婆坐公共交通工具搞到其他人坐唔到 理應俾雙倍車費

直頭立法管制肥婆出街啦
返工放工都唔應該出街